女朋友媾前媾後完全係兩個人

中出左未?

你就好啦

好波 ching

驚唔驚學校見個陣面阻阻

咁chur先正 無晒時間
之後仲要媾其他女

睇住佢因為你媾女嬲果個樣

仲要成個朋友圈子都一樣 成日成班約出黎玩

明明做緊朋友嗰陣都唔係咁既

善用起底功能

OK

屌 呢啲女真係煩到仆街
咁大個人獨立少少同用下腦啦好嘛

痴女

樓主，做得好！！

話樓豬唔珍惜個啲應該未拍過拖

Ho ball ah Ching